大家炒股最錯做過咩決定

2002 @2.33 3.6 冇放，3.3加過注 冇止賺到而家
由賺一半變輸錢深深教訓

7蚊放左3333

19蚊放左1918

2.88買揸到依家

係2007 買咗大量CDS,後悔冇賣埋條底褲買

炒未日輪 0.012買 0.014放
點知放左之後 正股3日就升到價內
0.12x

進入市場

19蚊入3333 21蚊放

[url]打咗兩次把共三萬，你問我答[/url]

都高買低放哩d...

0005 唔供股

用渣打

咁癲，3日到價內

11入15蚊放。

20蚊左隻1918輪
22蚊個陣放左

$0.6 30萬股有線 0.99無放

中國中車

認真當年騰訊5.2買，7蚊放
我仲問老婆QQ乜嘢嚟？
佢話類似Msn嗰d嘢囉。

呢個答案冇得輸

我最撚後悔係買港股

IPO 時冇大手入 700

仲要買咗一萬股

me too

21400 冇買隻牛，原因係差$0.01 先到目標買入價

日日俾港女撚狗咁撚

嘩

種菜vs旋轉泡泡球

乜都唔知就買10000股?

2002真是沒有最低，只有更低

有牛賺上午幾20幾k唔食，到下午得幾k
過夜第2朝要溝貨再平手放，反手入熊
第3日佢高開到我止蝕價放左熊，蝕唔知幾多
睇見高開200幾300點後一直回落
成個星期連埋d高J比亞迪，輸左40幾k

高j左1211

睇字都心痛

其實都賺40%
而家睇番梗係喊三聲啦
但當時又有邊個估到而家值350蚊啊
仲要五合一左

恒大死忠，$4放左恒大，同自己講只要跌返落$3就會買返，點至一去無回頭

上個月5萬蚊入左隻騰訊近牛
早放左，賺少左150萬

原來係8月

但都賺左百幾萬

用左同一個策略半年輸左一球先改變策略

博突破

嘩我基本上同你一樣

2002真係妖股黎 好彩輸唔多

唔係妖
只係你貪心唔肯止賺

多次信錯睇錯2333

我8蚊

2.8入175 4.3走左

衰高j

763,1918加埋其他無左15k

屌 正解 好撚頭痛

4.3放哂d 175

買992無撚左3成

港交所無在300放 見佢跌都一直唔放 人生一大憾事

唉屌你, 呢隻真係 未合埋之前都好地地, 一合就食咗屎

買貴

嘩，賺百幾萬

兩百幾萬
如果今日放直逼500萬

20.3入1918, 一個月後返到家鄉就20.8走

孖閱文同雷蛇

8月700最低300蚊都去唔到 我當你0.01入左300蚊收回騰牛好未
5萬蚊 5百萬股啦好未
今日平均價都係0.6-0.7
0.7蚊5百萬股都係350萬 你唔好再吹大D

我玩開QQ 牛都計唔到
除非係價到打把無錢退既牛

Me too
唔好再同我講十年圖
只想想平手離場

沒買PayPal 同SQ既call options

比個理由我點解到左價內都仲要買?

有訊心, 用兩百萬再推爆佢

孖爆左RAZER

仲未見到有人講溫家寶藏

All in 1478@$18
上到23都唔放 之後跌返哂落黎

有期指唔玩就去玩正股牛熊

同路，$5係三角底入

果時舊登一堆$20 $30 打氣區

8.3入3333
9.7放
又少左個上車機會

好撚多 玩左股幾個月~講下d 柒野
700 ~279.8入->290出
700 ~304入>320出
700 ~ 329入>314出(輸凸哂)
314之後趺到去310就升番哂..破哂新高..而家361

175 ~ 20.6入->21.6出 (之後破哂新高..賺少左皮幾野對比高位)
2238 ~ 18.56入->17.9 震走左(又係破哂新高之後..)
3333 ~ 28.2入->28.8出~
(果時一放完即跌到去26.x, 以為自己撚醒~點知之後又係破鳩哂新高)..
1317 ~ 9.39入 ->守撚到呢家..唔信邪..博佢升番

sofar玩左幾個月..蝕緊2k幾
馬後炮咁講..
如果俾d耐性 or 冇俾人震走..
應該賺幾皮幾兩皮

歐債SP

溫家寶藏

732 3.8落到而家 3.0x都冇放到 均價3.08

大家炒股最錯做過咩決定:
炒股

玩港股 日日睇佢抽插

啱啱入市 做足資料 最後入咗136 0.135 升到0.18震倉0.16走哂 然後睇撚住佢升到0.5

522
2018
2382
揀左522

好揀唔揀揀隻妖股

賺左錢都倒輸番應該好多人試過，試過幾年前買隻股等左1個幾月贏緊4成幾5成，三日就跌番哂之後就無咩心機hea 炒左幾年直至時代先有番信心

玩得老千股就預咗

不斷向下溝牛 之後打把 冇左40幾50k

十三集團。8蚊買。揸到而加 。

識貨

我係咪眼花依隻野得番四毫子

0.43坐緊艇

1918 15蚊入 14蚊止蝕走左

兩手2382喺76蚊放左，三日之後85蚊裂口高開
自此冇再入過

8446 ITP
第一次買股票買左隻第一日新上市，0.68入，0.59走場，岩岩買好怕輸，頂唔順走左

。。。。。而家。。。。。

700@$172放左

唔係老千股,仲記得果隻係750

高位放一半, 留一半, 但另一半貨通常最後賺少勁多...短炒工具總知見高位就放撚曬算

最錯係買撚左2388同5仔，依家坐左成個月

HTSC上市到而家坐足咁耐艇

買700
呢幾月玩都可以蝕
到真正跌浪果陣會點

巴打你d心理質素要增强下